中環算唔算食物沙漠？

想搵間野食都咁難

你食唔起姐

(窮撚)美食沙漠

大館果邊好多野食喎 不過好貴又唔飽

食氣氛

大撚把喎
邊個叫你剩係去 landmark ifc

算

呢排好在有M記姜B餐

比得起錢
乜都有得食wor

黎觀塘吧

所有黃店多人到仆街

邊度

駿業街熟食市場

你係中環呀？

唔算, 淨係32公館個牛河, 隔日食都唔厭

睇OL都飽啦

同齊哂譚仔同南記，屌打全港所有區啦

係你窮嘅問題

幾錢？1舊水？

2舊8

好貴 食唔起
有個鬼佬介紹過我去食晚飯
佢話氣氛一流 溝女一流

食唔起

邊撚到貴......3大濕鳩快餐都要 6~70蚊, 加埋凍飲80.....但係食屎

280 食安格斯牛河 ...自己揀

本人為梅窩居民

點解中環d 女既髮型全部都係露額頭？

鍾意吃米飯

梅窩區民唔黎得觀塘？

譚仔真係可以一個星期食三次行過少少就上環三哥，不過衰在冇得手機拎飛

BTW香港仔笑而不語兩間南記，一間譚仔，一間三哥

蛇竇滑蛋叉燒飯
可惜汁咗

沙漠

破清依家返邊度

日日lunch食呢啲好快變肥仔

永樂園

中環返工，有時間既話搭車過上環食啦

行過去都唔係咁遠
同埋中環好多人都係食兩粒鐘飯

越僑幾好食，喺中環街市隔離

ivan the kozak都叫劣食?

名都唔識讀

之前有埋個8折，而家放寬返冇咗，傷心

應該仲有外賣減五蚊㗎，都好抵

牛柳粒紅飯同牛油雞翼好味

第一次嗌紅飯以為係紅米，點知係茄汁，勁好味

有中文
東歐餐廳

永樂園頂住先 叫做中環正常價位嘅茶記
有段時間嗰邊返工成日食呢間

Pret a Manger囉

問過金鐘d 人未

富人森林

金鐘番工未出聲

夠暗呀同仔仔去食真係幾正

東歐餐廳 世一